「集中討論」大埔現場！

推
大埔人出嚟啊！！！

推

現場系邊

太和路果邊

南運路已開槍

轉場啦